夜闌人靜一個戇鳩鳩坐係個廳到

未訓既你入嚟吹下水

我呢到21:33

英國jj same here

你係英國邊

都係外國？

你個面凍死未

hi 英國jj 打寫essay

凍到屙尿都結冰

英國jj表示好凍

same

加油

same

其實我愛爾蘭

吹啊吹
讓這風吹

高級享受

個個屋企咁大

攰呀

想訓但訓唔著

你點睇到大

仲未收工

有咩心事

呢個先正

做緊assignment 轉頭八半堂 唔訓了

掛住我

呢個正

紫色都好撚正

巴打屋企好靚

咁癲

羨慕

argee

紫色咩味

未食過紫色

其實我啱啱食完麵

甜甜辣辣 好撚過癮

我意下年都無呢個力去捱 力不從心

我又唔多既 係feel到集中力比以前差左好多 好demand訓覺

咁樣真係人都癲

One more month then I am done

+1

希望啦 食支煙差差電先
以前介左 不過一chur就成舖癮番番黎

每兩三個月就食一個月 我都唔知點算

趕左成晚assignment 仲未做完 等陣仲要返學考oral

又一個痴線既巴打出現

好唔想成日都趕deadline 但暗地裡又覺得咁樣好撚正 再多幾次咁樣應該就死

前幾分鐘先交
好有成就感

抖M

我係突然間多左野做

Agger

巴打們好痴線 起身沖涼返學

趕緊deadline +1

等緊學校canteen開 狗飯飯堂唯有可取既得大家樂回魂啡

應該唔止沖涼

未做完+1 essay馬拉松

巴打們都好忙

我開apple tv睇動畫

就快天光可以落樓下食早餐

Miss 左London班車 而家先上車番去 好撚眼訓 聽日重要番工呀屌

我懶得洗 唔洗又比人罵

No gay

大家食係茶記食開咩早餐

邀請你一齊磨豆腐

沙嗲牛肉加腸仔

男人老狗做咩切左自己條丁，撩人磨豆腐

明天會更好

原來變咗gay post

我又係沙嗲牛

男人老狗做咩切左自己條丁，撩人磨豆腐 [/quote]

搞搞新意思

萬年不變

沙嗲牛 正！

好想食香港茶記

講起有啲餓，但係岀面好撚凍

識食一定係沙嗲牛

其實 我係一個靚女

我何嘗唔係一個靚仔呢

我想同你求偶

暫時未覺得凍 呢幾日都係著一件衛衣

未收工

笑到我

做邊行

醫院 要輪班 狗也不屌

高登仔-100度先感受到冬天來臨 （好似係）

自貼先啦

返shift真係慘

我想同你求偶[/quote]

自貼先啦 [/quote]

agger
清 天光啦 去訓未

睇埋套動畫訓

正
BTW下次唔洗貼圖

想食埋早餐先訓，食飽好訓啲 訓醒翻工

澳洲 10:00 AM

正
BTW下次唔洗貼圖[/quote][/quote]

唔貼你點知我咁靚

短頭髮 正！

我就等收工 食埋早餐先訓

仲唔訓？

23:03

好早

你係邊？

當地d irish coffee係咪真係好正？
利申未去過

屌我啱啱係St. Pancras上車

當地d irish coffee係咪真係好正？
利申未去過[/quote]

好難飲
咪有酒精味 好苦既咖啡

你係邊？[/quote]

在你心中

12點幾依家 頹廢消沉緊 比利時jj

巴打讀書定做野？

比利時

朱古力係咪好好奶

屌你

Exchange咋 sem尾好多功課但完全無意欲做
唔明點解exchange 都咁多麻煩野做

可能唔識食 我覺得冇乜分別
係行過啲朱古力舖勁香啲
反而啤酒真係幾正

幾時番香港

做功課就小事
有冇同當地年輕少女交流異國文化事大

Exchange一個sem
但我應該周圍玩到6 7月先返去
諗住陸路返香港

我咪年輕少女

當地少女好多都正 但識親都有仔

得一丁友好L慘 琴晚仲比個同屋大麻佬偷左罐腸同意粉醬

agger

我都成日被同屋撻野食

又成日衝入我間房摷野

陸路

我係澳洲個陣雪櫃啲煙肉成日比人偷

冇得避

我咪年輕少女[/quote]

[/quote]

你又 想引起我注意啦你

Plan緊買張pass玩兩個幾月歐洲
由土耳其去格魯吉亞入伊朗再印度尼泊爾西藏咁
希望夠時間

有時啲奶明明係滿轉個頭得返一半
好心咁平就自己買

如果成功記住出post

英國大學jj

係房頹梗

same

一齊頹

咪係 不過都算 最驚佢加料

一齊頹

Same
一到weekend真係

到時再算 要捱完依個sem先
的唔起心肝做野

最慘係唔鐘意去蒲
唔蒲就無野做
唯有毒係房

日日都自己一個

依度都見到你呀ching

Same 日日係房都唔知做乜好

原來唔係得我一個係咁
莫明感動

讀書 就黎要走了 冇錢

月頭去london已經覺得凍凍地
遲下冬天實房門都唔想出

依家已經著兩條褲

有暖爐

我依邊一到12點就自動熄 朝早先開返
唔知冬天是咪都會咁

Uni hall?

1,2月個陣會仲凍

去邊

但落雪好撚正

唔是啦 出面啲student house

學業、人際關係、家人、人生
好多野煩有啲低落

英國毒J

好多英國jj

I know that feel bro

大家係英國邊度
冇追post
我係近London嘅county

無人上呢堂
番屋企訓算

澳洲撚here

我係愛爾蘭呀冬陰公

袋鼠撚

我係比利時呀

起碼你有朱古力奶

借個位擺低負能量

覺得好吃力又發現自己唔太鍾意依科
啲負面思想又出晒黎
好想下年轉科但係屋企應該𠄘擔唔到多一年

人係識好多，但係都好空虛

我天生比較負面，成日炆、灰 家人好擔心
我又冇安全感，習慣收收埋埋，唔想同佢地說明我心底嘅野

前路茫茫，唔知以後日子會係點

其實我人生目的應該好簡單
只係有個愛人，讀過鍾意嘅野，有時間可以同一二知音人（唔洗知心）打下波、傾下音樂文藝、睇下戲、進修下。我唔洗大富大貴
但係其實好難

凍撚死左未

好想飲

愛爾蘭有乜野出名？

講真個句 讀唔岩科唔好讀落去 過來人 當年我完全唔岩讀個科 但我隔梗讀落去 又係因為屋企唔係好夠錢比我讀多年 但grad左之後 成續差之如搵唔到工

科唔岩你讀一定要轉 而家轉晒左一年 但唔轉晒左3年 重要出黎on99

愛爾蘭有乜野出名？[/quote]

醉酒佬

成日被佢地鬧 fking chinese

心諗 屌你 唔撚係Chinese呀

但如果我諗住讀嗰啲科都係乞食嘅呢

而且我好驚我去到另一科都係仆街

我同你情況類似 但我好你少少
之前讀左科degree唔鍾意既 諗住讀完先轉
點知讀左三年想死捱唔住quit左轉去讀design
依家讀緊自己鍾意既拎埋schorla exchange
我好想讀落去 但屋企人好辛苦
我又成日好任性周圍去
都唔知讀完依個仲上唔上返degree好

我都好內向 成日都想分享自己 但又冇人理
或者冇人明 就算睇好多書好多戲都冇人可以討論
依幾年已經成日自己一個做野
去旅行去影相做乜都一個人
好寂寞好孤獨好空虛

好撚慘 反而我依邊冇乜asian 佢地冇乜反感
暫時

最少係自己鍾意呀 唔好好似我咁浪費三年青春

真係身處外國先會明
同fd呻又話住大屋渣靚車blah blah blah
論物質梗係比香港好架
但無論呢邊既人幾fd幾熟都好
硬係會有種空虛感
不過好似越黎越習慣

想轉就快d轉啦 唔好拖 愈拖愈難走

我話知你讀垃圾科 只要係自已有興趣既 就可以做得好好 咩撚野神科你讀唔到or冇興趣都係冇撚用

一個人真係好空虛好寂寞好彩間房有蠟燭同暖氣
奇就奇在心入面其實好想有群體生活，而且唔係冇人一齊玩。我成日對住人笑同有少少世界仔（家人某啲經歷令我唔想得罪人）所以大部分人都好錫我好鍾意見到我，成日叫我go out with them、live with them
但係因為我嘅仆街性格同家庭背景 冇安全感對人冇信心 鍾意獨家村
由高中已經習慣左一個人做野一個人睇戲、去concert之類
因為咁成日推人地，冇得同人建立好強嘅bond
連人地愛我我都會驚，包括追求者同家人
但心底有邊個唔想有好close嘅人可以依靠⋯所以成日有種好大嘅空虛感湧上腦

幾位巴打我有問過學校個Zoology programme個director
佢話我meet晒requirement但係因為佢地已經交左summative essay所以我冇得插班 要等下年由year 1再黎過

而好多間其他u嘅biological sciences, archaeology & anthropology同film studies之類我想讀嘅都meet到requirements但係學費我仲要同家人商量下
我老豆老母見我由細到大都好易唔開心，而且知我對以上提及過嘅科目由幼稚園已經有興趣咁多年都冇變過，所以開始態度放軟 但我知家庭經濟其實幾差 唔想咁自私

我以前真係好鐘意一堆人 三唔識七 都會可以好好傾 甚至去到個個都識 但大左就唔想咁多人 好鐘意靜

你有冇試過student finance呀 我自已係拎student finance讀

其實我都覺得自己揀錯科
不過係postgrad 頂都頂埋佢

我依家只係想有段老夫老妻嘅關係

有冇多少少資料？